有冇人速成轉倉頡好撚難頂？

但好有成功感

冇人啱啱練倉頡？

我係速成十幾年後轉倉頡成功者
不過我係用電話練，因為可以撞字碼
以前曾經多次係電腦練倉頡但撞到灰就轉返
同埋唔識就google

電話練緊
好好玩

用電話打易過電腦 仲有好多字唔識打

好難打到倉頡
因為我係成日唔記得啲字點寫

主要靠背. 要諗會好慢

所以一開始就要學倉頡

我可以親手教你，免費的

番工練最撚好,
好快上手,
但一打倉頡就打唔番速成, 因為唔記得晒啲位

唔洗轉 速成都可以打好快

留名

我驚打左倉頡會太focus係個字點寫，所以冇學

非常用字有排搵

靠背代表你道行未夠
望到隻字 隻手放係keyboard 已經自動識打

由速成轉已經好幸福
九方轉倉頡係重新學講嘢

自己學都是由倉頡開始既..
btw 我想知大家係記英文字定中文字表?
我自己就是記英文字表

見到個post想用倉頡回
點知好多字都唔識打

Btw倉字係點拆

其實係
自然反應黎, 你諗到個字就知點樣拆, 隻手指就自然去左果個位度打落去
以前我都係用速成, 之後成功學到倉頡

我都係速成轉倉頡
喺公司練番嚟
打到咁上下其實已經唔洗諗點拆字
同事問起個字點打 我反而要望番keyboard答佢

做咩要轉

咁你道行都未夠,
道行高係可以隨口up 英文碼
利申: 我唔得

一年前我都轉咗, 用咗一個星期習慣晒
依家叫我打返速成都唔掂

我打速成嗰陣都已經講緊英文, 但轉咗倉頡之後反而要諗諗先講到英文碼

三日搞掂左，將所有速成轉哂做倉頡，好快就熟哂

人戈日口

一直想轉好耐
今日的起心肝刪撚咗個速成

如果唔係智能電話嘅普及
我諗我有排都未學識倉頡

初初都係 五色學倉頡個app慢慢練
而加都叫做純熟
但係用慣電話打 用電腦都係慢少少

調轉晒，人地果種係唔駛經大腦已經打得出，要經一經英文字碼已經係隔左一重

有啲似神經反射咁
總之呢個碼就係嗰隻字其中一part

第一步
移除速成輸入法

無決心嘅人係無辦法成功轉倉頡

小學用倉頡到而家22歲，轉翻速成反而要諗，慢慢啦，倉頡唔係一朝一夕可以學識，我而家都未係所有字識打哂

倉頡碼表，修改自~
name=泰瑞倉頡
，用~
key=abcdefghijklmnopqrstuvwxy
wildcard=z
，可用xxzz打符號、用xzzzz打日文

刪撚咗
用速成個陣打個「咗」都搵半日

同你一樣
打速成比以前慢咗好多
如果打緊速成會唔覺意打咗倉頡

其實電話打速成快好撚多,
打倉頡好撚慢

只可以用空白格揀字
唔可以喺字表揀，某啲字有同碼例外：「知」之類

我由第一日學就學倉頡， 真係好難回想當初打幾隻字都要半個鐘既慘況

轉咗打倉頡好耐
依家要我打返速成會唔識打

之前打速成10年，轉打倉頡都有10年，而家打速成會變烏龜

由速成轉倉頡比較簡單，只要熟習返拆碼方法就得，仲少咗揀字嘅煩惱

以前部notebook keyboard 無中文標示
打速成搵唔到邊粒掣
後來焗轉倉頡
而家好爽

唔係啦
你打完速成要搵字
打倉頡就直接打左果個字出黎

有常用字 第一個就係

非常用字咪要慢慢搵囉
你打D MSG唔會全部都係一式一樣呱

佢嘅世界，打字嘅用途就係攞嚟send message